大家做好長期戰嘅心理準備未？

其實我好擔心運動嘅sustainability
無錯呢三個月過得好激動人心
我哋亦都achieve咗好多嘢
不過我越來越擔心運動無以為繼嘅問題
老實講
作為一場抗爭運動
而家個進度條可能只係去到10% (都唔知有無)
呢個係一個長期嘅抗爭，但係係咪個個都有咁嘅認知呢？
我日日睇住啲post，覺得有好一部份人都好心急，好似想即刻就贏咁
唔係話運動唔需要激情
但個mindset去到now or never咁，只會好快燒盡
我問大家，多唔多諗過10月1號之後嘅事？
好似大家只係諗住撐到嗰日咁
假如到咗十一，除咗嗰日令中共難堪之外，無咩實際成果出到嚟，大家都係要繼續架喎？到時你有無一個正確嘅心態去做一個長遠抗爭嘅準備呢？
大家問問自己，呢排有無過份聚焦喺啲黑警身上，過份畀憤怒牽住走，而唔係集中喺點樣爭取五大訴求之上？
屌黑警係應該
但討論我哋長遠應該點走嘅討論相對嚟講太少啦！
文宣、統戰、爭取外國支持、輸出革命、特別係好少人討論過嘅資金集中及運用，呢啲全部都係主角
至於勇武，我覺得去到呢個POINT，大家都做得好好，但亦要提醒大家心目中都要有一個好清晰嘅picture，勇武喺呢個可能長達十年嘅抗爭之中嘅定位，鼓勵大家目光放遠啲，SET長中期目標。(例如建立有系統的training system)

如果我哋唔居安思危，較正心態，將個scale放大返去五年甚至十年
我哋會好容易畀一時得失蒙蔽
就算而家支爆嘅可能性不斷提高，都一定唔係兩三年內嘅事

心態唔正的話，一開學啲人無咁得閒，熱情先無咗一半。去到十一，如果最後係中共嚴陣以待，只能小打小鬧，無突破性發展，熱情再無一半，到時就係運動收皮之日。

所以我真係好希望大家都能夠做好心理準備，較正心態，居安思危！

五大訴求
一日未完繼續抗爭
提走美元現金
減少消費

5

4

3

2

1

呢一戰應該係47前最有勝算既一戰。

打從一開始就預左長期戰
中共用左22年慢慢搞我地,我都預左唔會一時三刻解決到
所以唔好講邊一方做野係冇用,只需權衡是否有益,一步一腳印終會勝利

報告 準備好

多啲人去睇

大家一定要一直保持落去
如果送中條例通過 義士 有出過黎既人都會送去集中營

push

五大訴求一樣都未有
achieve 到啲乜???

唔好以為嗌口號無用 嗌口號目的唔係班藍絲帶而係班10 後 上次校車班小學雞嗌五大訴求缺一不可是真係好感動

預左

之前無人理，今日點都要推多次